SM娛樂, 7月新女團出道…證券界展望

媒體名稱：Xportsnews

新聞連結：

記者姓名：白鐘模

新聞全文：

"SM, 7月新女團出道"…證券界展望

預測SM娛樂於7月左右將推出新人女子組合。

eBEST投資證券研究員金賢容(音譯)於1日發表的娛樂產業相關報導中預測，"最快7月份開
始，SM娛樂的新人女子組合有望出道，培育出少女時代的SM娛樂能否在十多年後再次掀起
波瀾，結局十分引人關注。"

還提到"NCT今年專輯銷售順利突破200萬張，將接近EXO完全體活動時期之銷售量"以及"今
年將正式上升名副其實的一線男子組合。"

翻譯 by PTT@xiaozhi95090

我嘅hina同寧寧終於可以出道

SM還我lami,高恩同藝洋

係咪有支那人啊？不了